依期一齊旺 ! 大家唔好針！[311]

正評贏大錢

智假半場9C冇入波

咩事1001 唔開

最尾唔開post

拿華斯 頂撚住

Slow

Push

想問下國家打比主隊咩色衫

閪甲10.5B點睇

巴塞入未

羅馬角大有無得諗

貼飛求羊

鳩買左c朗被換出 13倍

有

Gunned

巴㾮係考試前最後一場 星期二考第一科 未溫過

求link

駛咩溫

仲有聽日 夠時間啦

有無手足玩巴甲? 無我睇波先

C7好似踢全場多 買佢打鳩人食牌好過

11c-10

冇入球26倍 會唔會同鏝個場1樣

托盧

巴塞爽手半場兩粒比我訓

下次1001開返post

全格gel呀

聽日考試同路既手足

我好想屌波

希望聽日一日之內溫得晒13課

國家打比歷年劇本
1.皇馬作客經常贏盤
2.巴塞作客經常贏盤
3.半場和
4.角大
5.半0全3

我都係，訓先

me

問人r source

想唔到買咩 當睇波

托盧全格好波

有無角大黨！

信念！

唔好燈死角大plz

問咗 但都覺得溫唔晒 已經想念屌波

我都係星期二考 13課

3rd hon is ok

巴打有冇link 360卡到睇唔到

巴打讀咩

好順喎

acct

星期五5考 未驚過

相認

用緊acestream睇好撚清

買左0:0 1;1

細波

未買 想用20蚊起返機 會慎重買
可能留黎跟美斯巴買馬

Year 1 最憎嘅一科

F左

Ng真心難講

前途一片黑暗

點解疤會比人禁住屌

Same

自己知自己做緊咩就得啦

第1日睇巴塞?

如有9.5b就轟了

唔敢買角
等半場算

托盧嘔番半格出黎屌

屌

皇 食滑

巴10

1 0

疤1:0

Goal?

Goall

你個名

牙蘇

今日轟唔哂13課 好彩考晏就

呀蘇goal~~~~~~~

Goal

條後防on99

禁住...

巴

美斯點解會係前場企左係到

巴塞

溫乜鳩 贏波緊要

巴打考咩 星期二考？

屌托盧咩事

無買但幫美斯巴開心

1:0

托盧卡痴撚線打假波

屌佢老味雷神係絕殺，不過2:0絕殺

莫雷

加油呀巴塞

星期一 考Neurology

笑死， 加時兩粒

2:2確定?

Real?

托成班人gel

屌假到 仆街

Kongu?

教練7

巴繼續

頂級超卓 托盧卡

Cls 托我屌你老母

上兩個post出左 有冇巴打有買

羅馬比人屌緊 準備針 唉

好假 我DIU

Nono

洗唔洗補和

睇10條11條都delay

笑死 巴塞踢反擊 皇馬踢傳控 jm9

差唔多1分鐘

Ob9

Kong u 聽日考試

咩料呀托盧?????????????????

買左大波是旦入呀唔該

托盧卡 2-2 莫雷利亞

嘩屌 乜料

羅馬完全攻唔到

實會慢過球探365啦

妖

飛到波到

加油巴打

皇 刷角未 上啊

應該好難有link 會快過球探個啲掛

買左主盤咁都要輸

跟左 仲以為2:0死撚更 墨假

似無巴塞攻勢多啲但入中

主其他佢

CLS

1比1

下盤持有者

1-1!!!

法林明高

goal c7

c7

1 1

極速半大

1:1

好睇

Cls

on9

Diu

屌你老母做乜撚野1分鐘入兩球????????????

有羅巴支持 賽前10.5有望

Cls 1:1

入球大戰啊

11

屌 一開波就咁玩法
場波好睇

皇好熱血

我個c7被換出

有無link?

屌 巴塞贏唔到既話 降班啦

我有錢一定買半大

完左你講咩都得

想知半大 賽前個賠率幾多

托盧卡 斷腳啦 屌

呀朗r 聯唔見你咁勁

on9 我前個post出左水啦

1.8

1.8x 1.5b

1.85

原來真係有假波 主無人守 直接比佢射 扮都無扮 cls

thanks

卡利亞里 0-1 羅馬

羅馬入了

羅馬01

好熱 不過都預左放開踢

半大 CASHED!!!!

嘩，兩隊咁搏命唔驚整傷踢唔到世界盃咩

皇要w了

原來有1.85咁熱

5.5 細波

羅馬-2

羅馬 巴塞 爽手

羅馬球波好din

兩邊刷角 刷就有得入架啦

11.5B 已入手
快D同我刷

jm9啊 朝早d波閪 夜晚d波就咁撚易賭

托盧卡特登22踢加時係咩事 cls 完全唔可以接受

出局啦垃圾 200蚊都呃

On9 過關飛

羅馬唔刷角 jm9

6.5B

仲話同我同名

想all in 5.5細

皇馬 巴塞 請立即刷角

托盧卡一分鐘輸全格?我屌你呀

皇半大全細 下盤就好

自從摩狗走左之後....國家打呲真係無咩火藥味....

美斯同艾巴真係好撚夾
成日知大家想點

批准

等多陣先刷ok?

這就是墨假

想報驚

多啲火藥味會好睇啲

好撚癲呢球長傳

羅馬角細cashed

假到仆街 讓開比人射 d

仆街了 入手角大就唔刷角

艾巴又係好多時咁樣比美斯

而家兩隊野打撚晒眼色咁....

落底刷啊

受害者

羅馬7.5s入手

智假要半0 全3

埸墨假攪到無曬心機 睇 真馬

墨假假撚到外圍都唔開佢加時賽投注

應該穩 兩隊唔入底

想喊

9.5b 有無伏 比托盧卡激到爆血管有d嬲

屌羅馬疤都無c

d視野真係痴線

伏撚到爆

Jump 斷一關

刷角未

賓周馬真係冇腳好波

7.5b 8.5b 先啦

咁早gel

你無睇個球點入 睇到真係 一下無左1200 我條過關

又入咗停死間?

角呢巴塞

冰封哂做乜鳩

停屍間
錯字

痴撚線托盧做乜鳩

馬賽

巴塞呢場大波好似入唔到手住

馬賽， 我條過關

疤開始唔對路

除咗巴塞角ok?

星星買左咩？想對

迫害

c7差d

刷角 上啦

巴塞開始自爆

C7 fit

條防線谷得太前 贏1粒個陣仲係咁壓前

C呢？

兩邊係中場散步jm9

G chi

爭少少

比托盧卡搞到我懷疑自我

11c-2

唉痴撚線 臨訓都仲要輸埋呢注

連C雅啦
1:1都唔刷c

Same 白蘭同呢隻閪野揀左後者
肯定盲撚左

屌你國家打吡唔打交踢黎做咩？

我串撚左 2X1 諗住100%波 餵到埋咀邊 都要嘔番哂出黎 仆街

串左2x1 想死

食撚埋到胃 都要嘔出黎

輸到懷疑人生

康塞普森
追和 反杯

美斯打到C7爆缸 派1000位巴打每人500
冇理由唔打交

Gchi

羅馬應該比人反cup 直覺

皇 刷角

屌我一望 黑人問號
前後隔左兩分鐘 收全格變輸半格

乜9大學受讓 原來真係有伏

調轉好似機會大d

好彩冇買到

一齊估今場邊個插水最假仲好啦

same

留名支持美斯打朗

馬賽goal

屌 疤 真係

me估is 賓州馬

疤有無射過門

收全格 變半格果時心諗無所謂啦仲有半格 過到關
5秒之後22 我心諗屌呀球探又壞撚左?

馬賽ng頭先低水到唔想買

一撚樣

佢叫老實嫁啦啵。我訓身買哨牙雷斯

白蘭正氣

巴 皇 刷角未

巴塞 精神啦

輸全格吖 ifc見

仲買唔買角好

巴塞做乜鳩呀 入完1粒唔撚同哂成隊波

刷角上啦屌你老母

唔刷角點贏

得白蘭恩正氣

托盧卡 巴塞 卡利

參考智利大學主場
信念

兩隊想住1:1super?

白蘭恩串左托盧卡
86分鐘見到2:0以為食硬
咁都唔俾我中到底有幾黑

唔關你事 太撚假

托盧班人臨尾一鬆懈就比人連入..好撚廢

國家打吡咩都唔買先係真正欣賞賽事

俾角啦大佬

-9c

做乜成日俾馬些路出到波 擋撚走佢出界啦

仲買角

no link....

Agger

Weak

半和係劇本

刷角未啊屌你老母

有無巴打入手7.5b

單雙連輸五口
第六口買咗一皮野
真刺激

打交

終於打

戲黎

我唸有rc既

真係打

打交還打交 咪封盤

唔打邊到好睇

打到腰斬啦

美斯拎黃

美斯打c7未

嘩屌你美狗

messi都

無quota lu

正 美斯黃牌

給我往死裹打

無眼睇 托盧卡咁應該無運 唔補了 輸就輸

40蚊居然握到上1020

美斯真係夠哂兄弟
即刻幫蘇狗出氣

仲唔狂攻刷c

唔撚刷角點羊啊 刷啦屌你老母

咩撚都細 打完到完 1 1 super

打架 腰斬啦

8.5B針

無角 仲有咩水

巴利好狗

BALE

拉膠真係好乞人憎

巴利條仆街

巴利又即刻幫拉9爭番啖氣

打柒巴塞ok?

垃圾波 悶到

激嬲美斯就啱喇

原來係9.5

ramos

巴 紅了

巴塞紅玩撚完

紅牌wtf

瘋狂黃牌

沙治奧直紅

兩黃

皇仲唔撚刷角？

做咩事
去左煮麵食 屌

迫害賭仔

打少個補皇啦屌

巴狗又88

細路挑人先 無事

屌 針

c7同影帝解釋: 佢岩岩用拳頭打人呀

請問紅牌入波適唔適用終西超聯賽

巴利踏烏迪迪腳冇牌
沙羅拔圖踏馬細路直紅

我皇正氣 咁激既國家打比幾耐無見

馬些路笑到

痴撚線

巴塞球員無品到

上盤死硬了

下盤

高招呀佢

腰斬未

咁迫害買巴盤既人 cls

我最期待既畫面又再出現。
可以細玩買大

應該易出現過低級聯賽,進攻效率高

佢一拳打落去

讀drama

半場1:1 cashed

美斯應該都要紅

屌 馬些路行返敢衣室時個樣衰到

好撚憎皇馬

兩面都唔抵幫

下半場兩黃

我個無入球無了
屌 訓教算

我屌佢
球証買左皇馬呀

屌你老母拉莫膠，火頭由佢而起

屌 上盤呀

笑住走

巴利都要紅啦

屌你老母抵咁撚多人反蝗

馬些路笑到今晚訓唔著都似

下半場策略 對家打少個落底刷角

巴塞 主勝

拉狗斷腳派5000
幾時死

屌你姜欺想拉莫斯冇歐聯踢

疤贏唔到又要休息一星期

一拳打落去點都紅啦
之前泰利頂鳩唔知邊個都紅左

有無小保加 奧蘭多同路

巴塞一拳打落去 怪皇馬？ 係咪輸錢輸到傻撚左

呢條足球界毒瘤

上盤角大針哂
鍠狗死全家

屌你馬嬲仔

美斯都紅？ 睇波睇左半日？

講立心不良 其實岩岩蘇9鬥拉莫斯 已經好難睇

一齊紅啦，想睇返摩佬對哥狗嗰陣既國家打比，往死裡打

跟本疤都好撚矛

4.5b有無同路

皇都紅一個ok?
3串1唔想斷呀

最後針埋比巴塞 訓先

比我係疤狗就唔好忍啦

巴狗叫你踢波呀 打你老母交咩

兩隊都濕鳩嫁啦 買左邊隊味撐邊隊囉 不過羅拔圖揮拳 紅牌好正常姐

唔會 明係挑人先再收火

買左0:0

冷靜D啦
巴利可黃 球證沒比
不過一拳超人 仲要有意咁中落去
咁都唔紅講唔通啦

大家一齊叫C算啦

起掙推先你唔講？

贏左場波 輸左場交 值得咩

康塞普森正氣

笑左。

國家格鬥打毗

無眼睇早啲訓算

本身諗住訓 估唔到咁好睇
唔洗錢有戲睇正啊

始作俑者。買咩?實gun

講到巴冇咁 根本你一拳我一腳 大家都係咁陰濕
係羅拔圖自己on9咁樣一拳打落去 怪皇？

球證睇撚住佢揮拳 正面睇住

下半場美斯兩黃一紅抽一個派100

角大之神

巴打心水清，成班買撚咗上盤盲反

一拳打落去係佢自己on9，但唔好講撚到皇無辜啦on9

買半客 半大

就咁睇就應該馬細路起爭先
然後羅伯頭嫌鳩佢煩 就順勢用手FING定唔知打埋去
比球證周到就冇計了

球證大鳩哂

邊有人講皇無辜

巴爾果下牌都冇 又唔撚講？

咪臭係

講反買咩啦。拗埋d無謂野

比人紅咪當還債囉 巴士司機當年唔係咁咩 彼此彼此姐

捉唔撚到馬些路姐 明明係佢聊起先

你一拳我一腳 大家都咁陰濕 =皇無辜.?
你做乜撚野

唔講以為呢到巴狗區

常理下半場 會收起拉傑迪 換入蘇美度

始終仲有不敗記錄

得喇

點解巴利冇牌呀？ 搵人答啦 攰喇

踩哂腳都唔比痴線

紅左件仲有2.18客勝咩玩法

紅大字好威威

所以想細買14/24.再買4.5b。信我。下半場會好好睇

紅左件，皇馬win仲有2.18

巴塞守和嘛仲可以
如果得既話
不過睇怕都比皇馬炸到4567

老鬼波咪呢D.....
羅伯頭自己一時沉唔住氣就有代價

下半場C7/M10紅牌抽一個派100

係巴塞演藝學院 羅白頭都係學唔到野 俾人周到 呢d咪蠢囉

買晒上盤既盲反

10.5大 係咪可以早d訓

我見冇人答你
未幫你大字引回答囉

唔比咪唔比囉 疤狗未黑過人?

好大機會10打10

只係覺得比牌就兩邊比姐，冇話過佢紅錯巴

難少少守到
守到就唔會俾羅馬反杯啦

真係沉唔住氣睇佢個樣
不過比人周到就冇計了
針哂
下個月見

準備訓

依到唔係賭波台？ 變撚左皇迷巴迷大戰
要嘈就去中立 皇區嘈啦 宜家巴紅左個 買下盤咪開心囉 理撚得你巴爾拎唔拎紅咩

艾巴叉頸點解冇牌？ 搵人答啦

唔係 一齊叫

主場過數比球證

有羅巴支持 未死住

lm

就算巴爾拎左黃又點
巴塞咪又係會紅一件，兩邊踢得咁燥，下半分分鐘紅多件，咁就好睇啦

Jump得

多紅應該買咩

腰斬啦屌你老母

啱聽

上個post好似有人買左美斯黃牌

真係好撚攰
唔好話疤狗蝗狗
要屌返去自己主場屌啦
賭下波屌下唔係問題
係撚咁jer住問巴利做咩唔比
咁佢係冇比 咁你想點
返返去疤狗post講啦

羅巴連反cup都買埋 中就fatfat

早抖 呢兩隊野對既話根本角球唔多

巴狗 (華麗型) 皇馬 ( 進攻型)

巴狗猜波多 有機會先上

皇馬 進攻可能會多多幾球角

呢場盡6-8C

話時話美斯首發事項黃牌幾多賠

一齊屌返波啦

希望上盤巴打可以理性啲，利申咩都冇買

好似12.5

持左9.5B 係咪可針

死返巴區問啦屌

嘈交班人走撚哂舒服哂 屌

我唔係迷。只係睇情況買波

乜9大學原來1:1 但又rc左

巴狗踢到屎咁
上盤係咪收皮？

出阿辛換c7

全世界 細波 角大

哇 換走c7

如果你問我。我係偏向巴。有美c。但有哨牙雷斯。又唔鐘意

皇馬下隊入球派錢

我怕到時和 2注都無哂

怕朗比人踩死？

邊撚個話康塞普森受讓有伏
1-2

入波果時整到下

美斯巴依定d賭本係贏返來?

角大仲有希望，皇馬仲未展開角球攻勢

我都諗緊呢個問題
但我本身條三串一呀
疤上盤串羅馬 馬塞 全大

紅左特別勁 希望巴都係咁

承你貴言

皇想搶番個第二名，似係認真踢，同埋皇緊不嬲作客勁。

落底刷角

7.5B 8.5B 皇馬反杯 11.5B 各一舊水

c7 上半入完好似已經傷傷地咁 換佢好正常㕸

7.5b

屌 主和有9.5 無買

和客先岩

羅馬3連C

又唔係開硬 係度呻無買

羅馬個場刷左3連

白蘭特 新盤王

美c

美斯勁撚到

巴2:1

紅左特別勁

美巴

美神

2:1
可以刷角未

買左蝗ng 就2 1

真馬又踼圓形球場?

我買左主和 客和

巴
紅左仲勁痴撚線

巴打你個名

美斯!!!!!!

靚到

乜9大學絕殺.....咁撚勁既

我美！

真馬真係笑話黎

痴撚線！

想買聖達菲聯
馬會點會俾你開盤買小保加咁荀
不過我呢個星期命中率兩成都冇..

靚撚到

2:1頂到尾

美斯係邊到

美斯

巴塞捱到完場先算

巴塞死守啦

可以刷角未

識貨

角大6.5入左

整多粒先啦

死守幫我刷c

美斯真係好撚勁

3-1

睇到好撚滾動

美斯 key麼滋

搞撚掂

3:1

3:1埋
可以刷c未

炸

炸左

想買巴第4球 諗諗下入埋

3:1
痴撚線

睇live啦巴打

好明顯皇馬都會食紅牌

話31嗰啲無直播睇？

想訓了

唔好單純信球探

哈 皇緊 成隊返鄉下汁牛屎啦

吹完先入

唔好球探一響 就衝出黎報

賤種皇似打少個多啲

呢兩隊波真係好有娛樂性

delay

三千巴你醒啦

角球早抖，輸硬

因為C7換走左

巴頂住

重心人物退左場

有無人同我屌羅馬2.5大

羅馬6c 5.5s秒針

落場踢緊

2:1頂到尾派一個

點會冇

LM

Support

羅馬快d入波
大波-2呀

唔補飛?

ching可以收返埋

户口無錢補

不如3：1

C7收左走，賓斯馬唔識踢添

靈魂人物啊

咁早換走小白 2:2不是夢

換走小白做咩

C7係到威脅好大。。扭得爆得頭槌又得。。
利申:買左上盤。。

俾角啦屌

拉莫膠

比多屍收錢

換走C7 仲點會有角

不嬲 體能唔夠

rm最大問題係玩唔掂短傳

美斯真係好勁 食黃牌都咁勇

拉膠遲早紅

角呢

角球呢屌

點解鍠仲似踢小個

信既 可以補少少羅馬即場和波
今日拉素 拿玻都和

針撚哂都得
羅馬唔要角又比我
蝗要c又冇

我都想佢和

角呢屌

7c

收哂火

學下羅馬刷c啦仆街

Lm

其實我覺得 蝗無c7
根本唔係所謂強隊
無c7 照實力應該無得同疤踢

疤頂唔頂到架 個平安鐘就爆

疤無美斯咪又係咁
你老母係女人呀

Agger 散晒

皇馬場場刷角 今場唔刷dllm

冇我朗

皇馬即場和

亂up 24

開到4.5c喇
我去收皮先

唔求D角球收到，只球反杯個到收得返

皇馬條中埸世界最強wor ching 定係我認真咗

疤無美斯唔係咁
起碼成隊都打短傳 走位 入涉
你睇下蝗 無c7
連傳波都未穩
進攻毫無組織

機司都出埋 快刷角

角大是信念

洗唔洗同你博呢場呀 皇馬仲有場歐聯決賽呀

世界最貴就可能係
世界最強？

大佬咁依家打多一個人
打好少少都合理呀
依家搞到蝗先係打少個咁

美斯單刀唔入

3c

皇客勝有成9.5倍

角呀

4c

終於有隻角 好可憐

我仲-7C

連角

阿朗黑面黑到

皇狗唔刷角抵撚死

11c -7

羅馬封盤有波入？

-3

var 冇比12m

2-2!!!

Thanks 無直播睇

22

好彩補左和

高

巴利 2-2

單刀唔入對家入

羅馬半1 宜家9角

屌 冇補

咁角呢，刷未

Fake完對家入

巴狂攻刷c 加絕殺ok?

買左上盤 諗住補
2-2

係咪可以刷角了

美斯仲有冇貨

美斯巴有冇補貨?!

射得幾靚

我都無補

唉屌......

追平左 會多返d角 祝羊錢

要角呀

10.5

信念 巴塞會贏

有角未

真馬似仲有多球

羅馬個場俾多隻角

巴比多球來比次機會我補飛

蝗1c都冇

巴打提倡既球探fake goal定律又中

半2全4

百發百中

on9鍠 咁都可以未有紅

一想買無入球就封盤

皇咁都冇12m痴撚線

On9疤 又黑個12碼

皇又插水又報仇咁，咁都無紅

見到c7口型講屌你老母

黑到仆街wor

插水啊屌你

睇重播啦柒頭

角呢屌你老母

皇ng

羅馬10c達陣

羅馬比人追和好唔好

好明顯12 碼

橫掂都係，疤贏埋ok?

隔離半1全10

半場1c 嚇鬼咩 未撚驚過

5c

買10蚊蝗ng燈燈佢先

疤似頂唔住

馬賽入未

美斯幾時出大技

4.5大 JUMP

買客先！ Gel定頭

g持

6c

哇

卡利係咪用錯降級之力

好

美斯差啲

巴塞 繼續比C有回報啊

球證單檔王

拿華斯都幾好癲

11c-5 屌

美欺差d

求奇蹟

卡利追和攞一分啦求你

卡利比啲熱誠我睇！

卡利可否絕和

比多角

仲有幾多分鐘？

7c !! -1咋!!

8c

美神世人需要奇蹟啊

-2c

86分鐘了

11c-3 有機有機

刷佢老母

-1c

8c!! goal!

molamola

6.5gel

卡利 命令你3分鐘內入一球

半2全11

痴撚線7.5咁都收到

Wow 都話一和就多角

角球數坐火箭咁

羅馬半1全11 疤都會有

Cccccccc

收番8.5我心滿意足

齊叫角-3

70" 仲係3角 咁都有錢收

卡利入一球追和！ 快

-2

贏波比小白好來好去啦巴塞

小白好傷心啊

唔好比假希望 係就繼續刷

刷角 上啊 -3c

比多1c

我就唔信開到10.5

召喚連c雅

屌你老母蘇狗自己推人但做訓低嗰個

巴塞連續比假希望我 領先比人追和左2次

唔輸已經偷笑

傷左仲踢？

係

So9咪拖ok?

Cccccc啊

死開d啦蘇狗 迫害皇馬刷角

蘇9

9.5b jump

上啊 刷佢老尾

8.5b需要奇蹟

蘇9 笑到仆街

踢出界啦屌你老尾

馬賽入波未

卡利補6分鐘絕殺佢啦

馬賽ng 上呀

巴入波啊

十二碼又好美神奇蹟又好，求其比個出來啦

出波啦

視帝蘇9

馬賽個場快手NBA啦屌你老母 1:1就係到妹下妹下

刷個3連c出黎

最好加時加17分鐘

jump

唔嬴輸埋佢

補四分鐘，美神仲有冇奇蹟

4分鐘 刷個3連c出黎

狗屍未

比多2c黎

馬賽頂實

唉 玩完 針

-2C

9.5b 上盤 有冇人夠我慘

頂實咩

-3 c 刷啊

巴塞快

換走美神

無人發動奇蹟啦

俾多一角我，等我唔好輸太多

頂實個w

馬賽快

3連c呀

Sor 睇錯，換So9

9c

8.5 上盤苦主

原來入左

-2c 刷阿

9C

我慘啲 你cashed左

神啊 刷多兩個俾得

多謝 有奇蹟了

9.5b 上盤

齊叫賽前10.5b

幫你叫

巴奇蹟絕殺啦

幫手叫10.5b

有9.5先叫到

9.5

巴上盤jump
清袋

冇啦

10c

9.5B

10c了

包晒頭

11c

咁都11c

-1c 刷啊

嘩我屌 咁都11c

拜神

買咩針咩

笑撚左

11C

針少啲

得左喇

半2全11....

大奇蹟日

11 痴線

咁都gel到10.5b

CLS波

咁都11C

半場2C

我有冇睇錯

11.5B俾埋我

好多巴打上水

個個包頭有錢贏

角大

奇跡11c

11C 收曬3注角大
決賽支持皇狗了

癲到

10.5咁都開到
CLS

不過都係針

補返少少主勝

完場前11角 感謝神

屌咩 臨尾爆

針左4.5 收晒角

2.13 10.5 回番少少血

跳樓了

角大黨又贏
半一全十二
半二全十一

上盤輸死

11.5真係太進取，差個馬鼻

要還神

大奇績日

我都買左2000上盤

感動

幾多人叫緊4.5

痴線咖
好彩球證2下都比開

球證好野 10.5B皇開到

cashed

大奇蹟日
回到血可以再賭了

針少當贏

半場冇c既波 最尾都會爆

正氣球證呀！！！

多謝SO9拖時間球證又補足

角球好睇彩數 開波嗌到完場

係，好彩仲係一直和先有c追

應該好多巴打

要奧籣定學生好？

10.5b cashed!!!好撚想大叫

感謝角神

衝動哥

係 好感動

角神

差d用埋最後一百call車去ifc

好彩有買角大補番少少上盤

正常要補啦打少個

平注輸到要休息

豬6千

冇人

補時3角 良心球證 幾驚佢吞左最尾隻角

紅牌真係好累事

好彩後尾爆角回血

痴線 練心大法 最尾狂刷c

無買c表示呢鋪針死

4:45 阿甲點睇

羅馬果場仲癲半1全12

真係癡撚線 咁都11c

勁驚佢角球未開就吹
最慘呢d

屌苦主
9.5S入

平注